★[公投］游B------鐘意肥or瘦？

肥游 正評

瘦游 負評

肥美

說好的瘦游喺邊

肥游配美極
做愛大大力

以前唔係咁肥

lm

肥瘦都好鬼正

Off off去左邊？